覺唔覺錢大媽買嘢爽過donki好多

不賣隔夜肉

唔食狗肉

錢大媽不了

有冇納肉賣

［支那紅店］屯門置樂開咗間支那味極濃嘅凍肉鋪

見到個名都知咩事啦

賤大媽

前大媽

聽講有狗肉賣

又係大陸仔

上環裝修緊準備開

衲Dee 今年開唔開煲衲post ?

開咗

你已進入監控區域

藍絲老豆最愛

可唔可以用yuu

依家好多區都有

唔知錢大媽係咩

不過donki啲野真係無乜特別
日日咁多人行都唔知做乜鳩
成班mk港豬堆曬喺零食嗰邊買野

和牛同海膽好多人摸但無人買
cheap友唔捨得買
識享受嗰班又唔會喺度買